[提議] IFC光復行動好波！如果有埋呢三樣野就完美啦

就係英文口號，美國國歌同美國國旗🇺🇸

中環咁多鬼佬，而且頭先有外媒在場，但英文口號唔算多，而且冇美國國旗 (美國國歌唔知有冇播，遲左黎到），感覺又浪費左次宣傳機會

相信各位而家都知持續向美國表示支持人權法案係幾咁重要，尤其中共呢排開始打國際牌，叫左兩個八婆去UN之後應該唔少得搵人lobby 美國嘅議員，阻礙人權法案通過。大家如果唔持續向美國人表示支持人權法案，中共有機會反cup 成功，第時大家就集中營見

另外，美國國歌同願榮光歸香港一首接一首咁播，可以營造美港同盟嘅畫面，加強宣傳效果麻煩帶speaker 嘅巴絲打要準備埋美國國歌，大家聽到美國國歌請記得肅立，擺低手機右手放心口，對待盟邦國旗國歌要帶尊敬

光復香港，時代革命！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

快閃行動有人已經好好

麻煩各位巴絲打幫手推推post, p 牌仔推唔到

推

唔會浪費啦 下次再努力

同意呀！

全世界都識唱
求《願榮光歸香港》粵語拼音 karaoke

push

起底
陳雲黨
Block
不推文

帶喇叭好可能被保安走來禁止，並會發生事，唔建議呀！
人多就得，過百人好過有喇叭，過真只係低估大家

兩首都擺低手機右手放心口

聽日手足們一齊唱

發覺大部分陳雲haters 都最鍾意因人廢言，我呢個post 又唔係講陳雲啲野 btw唔鐘意英文口號/美國旗/美國國歌嘅話歡迎提供駁論